%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{On Writing Well }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by William Zinsser}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
aviary    &  \ldots  & Voliere \\
brevity   &  \ldots  & Kürze \\
clutter   &  \ldots  & Wirrwarr, Durcheinander \\
custodian &  \ldots  & Betreuer, Aufseher \\
elicit    &  \ldots  & entlocken, eruieren \\
embrace   &  \ldots  & annehmen, umarmen \\
glum      &  \ldots  & mürrisch \\
jezebels  &  \ldots  & Unkraut \\
launder   &  \ldots  & Gerinne, der Wäscher \\
lingo     &  \ldots  & Jargon, Kauderwelch \\
mammals   &  \ldots  & Säuger \\
marble    &  \ldots  & Marmor, Murmel \\
meager    &  \ldots  & ärmlich, dürftig, mager, kärglich \\
opaque    &  \ldots  & deckend, lichtdicht \\
pudgy     &  \ldots  & plump \\
scrawl    &  \ldots  & Kritzelei, Krakelei \\
tenet     &  \ldots  & Lehre \\
to wax    &  \ldots  & zunehmen \\
veer      &  \ldots  & drehen \\
vulture   &  \ldots  & Aasgeier, Geier \\
\end{longtable} 
\end{minipage}
}

\end{document}

